外媒報導Google傳已向美國政府提出申請 欲恢復與華為合作提供GMS服務

2020-02-27 12:53

〔財經頻道／綜合報導〕傳出Google有意重新恢復與中國電信巨擘華為的合作；國外科技網站《BGR》報導，傳出Google已經向美國政府提出申請，希望能繼續與華為合作，為華為手機提供行動服務（GMS）。

去年5月美國政府對華為祭出禁售令，華為部分手機無法使用Google行動服務（GMS），缺少完整的Android系統支援；《BGR》報導，根據多個消息來源，傳出Google已向白宮提出申請，希望繼續與華為合作，為華為手機提供GMS服務。

英國科技媒體《The Register》引述德國網站消息，指出Android、Google Play產品副總裁薩瑪特（Sameer Samat）已經確認這項消息，不過仍不確定什麼時候有相關決策，也不確定是否會被答應。

其他美國公司，包括像微軟，早在先前就已經恢復與華為的合作，華為可以繼續在筆記型電腦等產品當中，使用Windows系統和其他Microsoft服務；若Google恢復與華為的業務往來，意味Google服務可以繼續在華為手機上，使用Google Play、Google Map等應用程式（Apps）。

Google 既Youtube將全部中國肺炎內容黃標?

TREASON

愛支病患末期

Google ： 係呀，吹咩

連 Google 都咁鬼奶共

有14億人市場，支那籌碼好大

咪停咗一年
點解要申請繼續奶？

入到去都冇份分,比小粉紅抵制
蝕到破產,留低技術專利之後清盤賣比國企
損手爛腳離場

每人一蚊都有14億
如果唔係點會比老翻告都照要係支那做

賣國賊奶共Google

支那人最好滅族

但大部分一蚊都冇

唔會係14億人啦，依家入面都用唔到GMS

佢提供GMS比係中國國外 又用華為手機的人JA

Trump Says He Will Investigate Google Over Billionaire Peter Thiel’s China Spy Claim

The employee backlash over Google’s censored search engine for China, explained

一句講晒, 自己香港自己救.